唔好俾位中共入港獨

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。
等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。
等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。
等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

所以大家做個愛國嘅中國香港人，唔好去集會遊行反中亂港

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

推

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

大聲啲 我要攬炒

1.1

2016梁游已經證明
要dq你佢地用任何藉口都得
屌你老母2019gphone再示範
講到實牙實齒支持一國兩制都可以比佢入港獨
點解你覺得民陣遊行叫港獨就係陷佢於不義？
佢要dq泛民需要證據嗎

唔好俾藉口呢五個字難聽過粗口

完全係休息撚藉口

依家你做乜都話你港獨㗎喇

仲講比位入
瞓咗幾耐?

所羅門都叫大家唔好

到底有無睇文